科大討論區(5) - Final只係考試，生存卻是考驗

Lching

留名一身蟻

SOSC1661 等炒

你點溫都係入地碌鉛筆
有一半問題你唔會識答

召喚留名

點解要reg

因為佢成個sem得一個final exam，又係SSC。

佢個grade 唔錯，但真係完全無透明度，連分都唔出。

得2x作文，final 全mc last lesson考，個grade可以6月頭定中先出到。

係科大讀左3年最憎既course：
SOSC1661
HUMA1000
MGMT2130

等佢出左grade提我

你唔鍾意ethics 證明你個人好ethical ;)

靚grade 就唔憎？

Anyone summer IDPO3500A?
24晚先係法國返黎聽朝就返科大上堂

一樣憎

邊個係ustspace派膠

? You?

而到左考final個日，我一起身就特別精神，考試亦做得特別快。兩個鐘既考試，我一個鐘都唔使就做晒40題MC，再加上我之後有試，咁我大概45分鐘就舉手交卷。個TA都嚇親，過黎收卷之餘仲等埋我一齊行出試場。沿路見到一班人R晒頭，仲奮鬥緊，見我提早交卷早走個種眼神，我睇得出愕然同埋羨慕。

打緊LOL
邊個

咁出到去試場，個TA就問我:做好晒啦?咁早走?

但我無正面回答佢，我只係問佢: 呢個Course攞幾多percent先有A-range

TA: 未知架，要等professor定，你好有信心wo

我: 哦，無啊，問下者，今個sem多謝晒，拜拜

Final 30分有冇可能d

cafe 執笠

朋友ching

好耐無見

今日先見到開

5月25號last day

唔係話裝修咋咩
Cafe UST最好食既餐廳都執
我屌啊

咖喱

子瑜ching好3科都A曬

最後個科今個sem既

垃圾科大

last day了

cafe不挽留，金兜依然在

食開subway

this this this this and this

ja ga

連抄書都炒 抄漏野定錯方向

midterm 47.5/60，無左9.375% course grade
唯有assignment 滿分加final 爆seed

屌 唔撚係怪

絲打

唔似小妹無人要

搵我

一齊去街街食sushi

When
After final me ok
But can’t find you

OK, i whatapps you later

屍交可恥

有ching完左rmbi interview可以講下題目

drop your number here
i find u lo

ok

小妹又比人拒絕
巧傷心

明明就踏mean

See see whatsapp
Pmed

Mean 47.9

追到first hon未

放低tg la

追緊
可能衰係comp law 手上
你話到時7咗點算

1661輕取一分

1661仲以為考到5:50

A哂

EVERYDAY IT WILL RAIN RAIN RAIN

wubbalubbadubdub

pish

瞓唔到咪推post

1

2

drei

vier

fünf

sechs

sieben

acht

neun

zehn

瞓唔到 温final

温到瞓 醒又温

利申 温緊 5個

數綿羊🐏🐏🐑

一隻

兩隻

-10隻

X >=0

0.5

切一半唔比呀？

虐畜

屌呀

chi sin lo

銀河b

4點都mon post
平時負皮咁快手仲唔係你

x in N 先係

4點仲唔瞓
你仲chi sin

你係早起定通宵

final真係咁重要咩

咁而家得返final者
可以唔温既 出grade可能會唔開心

我的人生只剩下final

仲有project

咩project

Labu2040 nora準備被kill

加油

無動力做任何野

nora唔係話最standard既咩
好似話跟住nora派

如果我收埋幾張starbucks coupon係liba
跟住俾tips你地搵
你地玩唔玩

你

MECH2040

玩

老虎蟹都玩

drunk

if it's just ain't right
it's time to say goodbye
when it all falls down
when it all falls down
but I'll be fine
you're the drug that I'm addicted to
and i want you so bad
but I'll be fine
that's that

Hello darkness my old friend

突然諗起additional major個問題 有冇ching可以解答下
Student A : 1st choice Fina (B) 2nd Choice IS (A-)
Student B : 1st choice IS (B+)

假如Fina cutoff係 B+, Student A入唔到Fina, 咁會係Student A定B會入到IS先?
唔該晒

無上過堂，唔知up乜

A
睇grade唔係睇choice

你快樂過生活
我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲累

不嬲都睇grade

Let me hug you

Schedule
11 幫幫囡囡屌assignment
18 Final
19 幫囡囡屌assignment
23 Final
28 Final
29 Final
30-4 飛左去日本
Final期間2個禮拜唔訓得唔得

渣架

Mk又曬有女

無得屌囡囡既

突破盲腸
=兵

咁都有得笑

charile 又有新歌

唉 好煩啊
連住一齊考
今次真係通頂都唔掂
效率又低 嚴重落後我schedule至少兩日

銀河姐姐溫comp law你覺得要預幾多日到

同埋已經決定星期一朝早開始玩尋寶遊戲
玩就半個鐘內KO
小心有人干擾

大約朝早我liba set好 10點我呢度放三條線索開始 對應三份獎品

獎品兩張starbucks 一張東海堂

希望大家踴躍參與

有冇手足知engineering school點拎綠卡？
上左safety training
非civl/mech
Thanks

係咪成個libra 1/F 至LG4

貼得出黎既fyp係唔係都好勁

其實自己一個更開心

就算有都好似係男人嚟

利申 真點小妹

要就自己出去上一日堂啦
intrain center有排等

無錯 成個範圍唔會出library

呢度我俾線索，指示你去library一個我收埋咗一條簡單問題既地方
解到條問題就知張coupon放邊

同銀河sheshe緊，你問我答

無人想知

ching實set左cam係張coupon 附近

Ka

點會起到啊
咁你無親身去 點攞coupon

事實係起到都無人想知啦
又唔係靚仔靚女

可能有意外收穫呢

take唔到啦
讀左phy1111

CIVL2110 prerequisite 係phys1112，而且如果你fall唔讀2110你會好大獲

ilias好grade到傻呀

bts

?

點解每日咁多人死但偏偏死個個唔係自己

因為科大仔:不了，要做assignment

係呀，生唔生存落去都唔到你揀

其實ching 有無諗過根本係整定? 命運就係命運

命運在我手wor

咁容易改變到命運就唔會得一個+x哥啦

夜啦ching瞓啦

駁唔到牙?
早抖la

ok 早抖

佢痴Q咗線

ching好耐無見

喂屌你牙又話瞓覺
聽瞓重要起身做狗

Lching有無睇神之廢青啲post? 佢日日開post提人準時瞓覺，唔瞓第日就唔知醒，巧warm

有呀
聽朝morning call你囉好唔好? 😘😘

醒啦

今日淨係溫咗幾個鐘豬，好有罪惡感

下次記得轉ac

瞓啦

準備5點起身溫

即係上完in train個safety training talk就拎得？
我6月頭先要用..

考前1日先溫
allin comp law正傻仔

你allin咩

我call你啦

我吧？

ok call you

瞓左唔會醒咪幾好

起身溫書

不過龍崎哥哥叫醒左我喇

早晨牙海砂妹妹

L ching 仲乜人格分裂咁

Enough架啦
你幾多個

9up 5點起身起唔到

好悶啊

open book 全mc 1日都嫌多
唔洗溫其他科咩

入左咪即刻去dept waive左個prerequisite 佢
再問下dept 讀1111無讀1112 grad唔grad到

入左grad唔到既話不如唔好比我入

FUCK FUGACITY

屌咁好天都要係屋企溫final 眼見其他u啲fd完晒sem考晒試周圍fing

食左飯未呀

食左啦，條街好多人

唔約小妹嫁

無從入手

今日天氣好好

巧掛住L ching

4年係ust 既生活，咁就過佐

由平時走下堂，到今日，有種原來過我咁快既感覺

4 年前一個fm, 由高登走到今日連登，每年都有final year ching 係post 到感慨，睇下睇下睇佐四年，原來就到自己

係ust 只係一個摺既學生，咩都無玩，理論上其實對佢無咩歸屬感，但呢一刻竟然有種說不出的感慨

who

你琴日先話要溫final唔得閒

你都無約我，唉溫書啦

屌那星
一個禮拜入面考哂Mech 2040 2210 同math 2350

大佬 你唔好咁痴線啦

下星期浄係考MECH2040

如果個腦有得好似電腦咁洗機就好

下個星期考mechanics of materials

仲有cafe一齊走

要走貼bam圖最好不過

一日一科final會唔會chur咗d

19號就考完

呢到一日兩科先係基本

都好，咁可以仲早炒完

咁早完sem

做乜貼bam圖

你每次出現都伴隨住負皮

唔知邊個咁憎我
是但啦

同我差唔多

好難估

太多?

考到幾時啊
有無人同我一様16考到29

好多仇家

兩個韓名毒撚/絲成日叫第個韓星fuck off
其實搞內訌

様定樣

屌 已經唔識中文

Eunha 同Sana 私底下係CP

有叫人fuck off咩?

銀河係我既ok?

無，eunha is mine

根本無人同你爭

有矛都好，bb佢都係我既

lm睇韓名會然: ka

hi 有無人完final飲野

俾人起底
好小事者
呢度大把人俾人起左

例如？

3個韓名會員

你將Ka譯做fuck off

子瑜同銀河真人mk妹黎

Sana呢？

ECOF
A&E

你咪考完final join 佢飲酒
即刻知咩料

你知我真人？

你識韓文？
너 누구예요?

F&A
CENG
A&E
QFIN

大家上嚟都係想匿名鳩下啫

無錯
Remain anonymous

MAEC
MECH
CIVIL

grad都未起到你

RMBI

講自己讀iim = 直線自爆

利申 quit左u

AA A&E 而家唔識 到時畢業禮都識啦

簡單既都識既
幾年前上過年幾堂 不過無考過試

保持匿名 好事黎

搞乜 俾人笑?

未瞓溫緊書
有無

又温完一日

瞓 頂唔住

打咗成日機，唔想溫書，但係一d都唔覺得開心，覺得自己好無用 有冇人畀下面可以鬧下我

渣ga

自甘墮落

agger ching

已經算鬧緊？ 冇咩感覺，可以再狠d，唔該你

已經放棄左
溫書呢啲野要靠緣份

又唔好咁，唔想retake

最多咪差一兩個sub grade

仲未揀major

same

再咁落去派d冷門科畀我真係等乞食

同你傾咗陣又好似有返少少動力 溫陣書先

俾人笑好小事啫

你怎麼竟然說 K歌之王是我

你會發現個個都扮毒得自己係自毒

mk之皇是你?

而家醒

0300温書
真唔真 定唔想理某會然

科大咁多真毒 埋第二個堆

埋返自己中學同學堆

Who recognised me? I am not in ust this sem wor

有無人溫緊書？
有無人UST溫緊書

幫條女做assignment做到溫唔切書

冇中同

有啊
我而家又係UST溫緊書 你邊度溫緊

冇
係地鐵溫緊

邊度

話你知等你起我底咩

講先啦 而家係LC 食個飯先 陣間可能轉場

me = 真毒

翻嚟搵你

我先係

咩事

好巴絲

溫咗一份notes好滿足咁走去訓
不過total有成40份

二點起身跟住又温到夜晚二點

邊個咁無聊逐個留言負皮

喺lc 睇msi

Rebroadcast

有無人每日瞓4-5個鐘

聽日大家記得早D返黎圖書館溫書啦

一陣七點個場

今日天氣幾好

Ching sick ball

ching係lc幾樓

Everyone knows you

原來係你影相

有冇手足溫緊1013？我考第4次，好驚再炒

1014

下個sem讀

走了 今晚母親節慶祝

肯定隔黎無人先影
除非你話你係右下角pair情侶啦

嚟緊出國讀書你地慢慢係科大受罪啦

真?

假

假膠?

真假膠?

繼續1013

你以為自己pass到 1013咩

輕鬆

真真假假都唔重要啦

反正無野係返到轉頭

點會喺你隔離，喺後面見到

PhD?

歧視我數學差

死左佢咪一了百了
點解自己日日搭車都重未遇到意外
過馬路又無啲失暈魚帶走我
有好幾次其實差少少就出事
但偏偏就死唔去，重要留返係呢個世界繼續行屍走肉

做錯嘅野乜都返唔到轉頭
錯左好幾次都係要重覆同樣錯誤
係要去到事件無任何餘地先識反省
搞到自己連續幾個星期都日日後悔日日搵野麻醉自己重搞到自己神經失常咁
清醒返個一刻就知道做乜都係太遲無補於事
唉，原來自己只不過係件唔值得可憐嘅垃圾

自己總係犯賤到要親手摧毀自己建立嘅野先安落

之後先發現自己無人無物要上連登發洩
what a piece of shit

18號就考

又話quit

考埋final可以寫埋今個sem啲科落transcipt

Sor lor

Relationship matters?

more

有人同我講過話
大學生有咩煩者? 唔係煩grade就係煩女

是否找個藉口 繼續苟活
或是展翅高飛 保持憤怒
我該如何 存在

重有其他嘅，例如煩intern

媾女係要跌下撞下先知點行架啦 無人生來就識追女

ching 好熟行情 真人應該mk黎

施主 貧道有禮了

施主 明白了

Ching O幾

ching可唔可以唔好齋上理論堂
俾D case study show 下application 得唔得

NUIS1001 - Introduction to Cow Nui (3 units)

Instructor: 醉曖sana

3個units係咪即係溝3條女

下年又要retake, F硬

仆街，F咗了

ching好勁

收到風佢係killer

Ching A+又笑我F

I am your TA
Final will be very tough
Work hard

有冇得放下水啊 TA哥哥

Agger
失敗乃成功既老母

你做兵做成點啊

搵腦細
我TA 咋

有無人知 我grad個年summer 有無得讀書？

計個數 差一科先追到個minor

有 咁記住唔好spring就apply grad
但summer未必有你需要既 留到最後危 睇路

紅字唔明sorry
如果我spring 唔apply grad
會唔會影響我畢業禮 正式畢業日子等等？

即係有得讀趁早

正解 唔會有問題
但summer始終唔係regular 唔會話一定開咩咩咩

幾時開堂tutor教下我

F左
利申 自問有能力A+

MECH2040好撚難呀

渣ga
啱啱solve左題sample final question好有成功感

mechanics唔係我強項

自信形毒撚

大家記住聽日返去溫書

完全唔撚識
睇黎要fail

知喇 starbucks

成晚眼光光咁望住天花板瞓唔著
落床溫書又唔入腦 結果到依家都未瞓

又要起身溫書
好彩過左日日瞓8個鐘都不停想瞓覺嘅階段

咁唔好瞓啦 寧願捱一日

各位早晨
今日已經係5月14日(星期一)，就係今個星期三，final period將會正式開始

唔知大家溫成點，係時候要起身溫書啦

如果你有留意科大討論區既，應該都知我想搞個liba尋寶遊戲。

目的都係想大家係liba 溫書之餘都有D放鬆既機會，再俾個機會大家留意下liba既野，唔好齋係黎liba溫書。

留意: 請將我放既指示紙條放返原位，我會係今日內黎收返，做個有公德心既人。

獎品: 1張東海堂coupon同2張Starbucks coupon

線索:
1，佛地魔將線索放咗係密室度

2，飛雪連天射白鹿 笑書神俠倚碧鴛

3，天文十年，公元一五四一年。是年，武田信玄二十一歲，上杉謙信十二歲，織田信長八歲，日後的平民太閣豐臣秀吉，尚是一個蓬頭垢面的六歲孩童。

因為圖書館都好多人，可能會受到干擾之餘亦廢事阻大家溫書，所以是次活動時間應該到今日中午為止。攞到coupon既呢度講聲，同埋最好影相放上黎俾玩唔到既人都參與下。

G持巴打

comp law

Killer David Lai放過Acct狗

由year 1聽到nonono呢首歌
不知不覺都聽咗幾年，每逢final apink都給我力量support me

痛是一種感覺
沒有感覺 就不會痛了

loop lecture vid都無時間你重有時間聽歌

未考就紅字話人killer
方丈份人

無lecture video
班instructor話無呢個budget

真killer
auditing派真係mean=C+

space 講audit midterm below 0.25 final mean B+ wo

有心栽花花不開 無心插柳柳成蔭
睇化了
唔好個腦成日諗呢d野,自然d

我16-17Fall

Midterm: >1SD
Final: Median
Project: 98/100
Quiz: 9/10

B-
哇屌 而家咁幸福既咩
on9 生不逢時
早一年咁慘 屌你老母UST

道法自然

講個笑話你聽 ACCT

我真係屌

前我幾年呢班人已經叫幸福過之前班人 grade好D 有study break

我屌你 一年之間 grade好咁多 我就食爛grade

屌你老母UST 轉制?

命裏有時終需有

hi

無人玩 又話老虎蟹都玩

要溫豬，不了

跪ching 依家在拉把？

搵唔到

UST 溫緊書

線索:
1，佛地魔將線索放咗係密室度

2，飛雪連天射白鹿 笑書神俠倚碧鴛

3，天文十年，公元一五四一年。是年，武田信玄二十一歲，上杉謙信十二歲，織田信長八歲，日後的平民太閣豐臣秀吉，尚是一個蓬頭垢面的六歲孩童。

全部都講緊library既藏書

搵到本書就搵到 睇黎我高估左大家

我估到，但無翻學

而家返
好多書溫

返啦 一齊去starbucks

+1

俾埋個網你

打個書名就知位置

屌科大wifi

what does it mean

複雜咗

佛地魔將線索放咗係密室度

佛地魔名既由來 -> Reorder 字

答案:bookshelf behind, under the circulation bookshelf nearby

得一個最難者

其他真係無野特別

btw 多謝參與

自爆?

多謝ching咁有心搞呢個活動

此刻於冰島 冷冰裹看星星的光譜

跪ching聽日仲有冇？今日睇到嘅時候已經過咗中午

而家仲有
無人玩

脆巴坐左喺lc成日睇有冇人玩

barn者
溫緊comp law 同fina
用住電腦好難專心

同埋要上網查野睇新聞

聽日call埋班mech fd一齊玩

會有提示紙剩低既
coupon就唔知啦

頂，我以為你中午就收咗。聽日再玩

話唔定有cd rom攞左

每張都撕開咗一半
廢事我一個攞晒

你咁樣係pk仔唔係mk仔wor

唔會啦 唔驚有人伏我 搞到自爆咩

我收埋某會然啲閃卡先，大家都可以搵下

好啊

今次活動證明左一樣野 就係D人去圖書館只係為左搵個位溫書
D書無人睇 無人理

不嬲架啦
但係唔知點解自己係圖書館係溫唔到書

真假子瑜 真假sana 真假銀河 真假金世正
通通照殺

我就又柒又毒比人爆返轉頭都無所謂，反正wfc
但係呢幾個會然

等我遲下真假都擺
假嘅會有hints lead你去搵佢真身

小妹都自貼先

印出黎lol
放係liba 我要攞走 唔該

臨grad印多幾張印到啲print bud負到盡

我唔想Year 4比人監視

講到而家冇人監視你咁

毒撚命咪無人監視

金賢真 同到周子瑜並列咩
你唔好侮辱周子瑜啦

都係我愛人

多情種子
我最愛Lu Yang b

濫

IU the best

呢個就gay

第一日識佢?

Lu Yang女人嚟

係咩
男人名

抵俾人擺上secret

係

教macro theory

投降喇唔玩喇 我d fd話final仲難過mt少少 屌你老尾wang peng攞人命咩

聽講你地個mt已經好大獲下

完全唔識做...

咁final咪等死

beta hat

dllm

有take 就email佢啦 final 反cup呀

應該唔會改啦 往年weighting都係咁

咁等食B

@會然周子瑜

拉curve咪無事
B

拉curve先出事
如果abs grade >80%有A-就好

屌你 你mt得5分咩

差唔多啦 計埋assignment仲有3份未出未必full
已經考慮左前兩份係full
情況十分嚴峻

summer d math course 咁快full 到1014出grade 果陣咪渣都無

海砂妹妹已經好慘 你仲要鬧人

2411? 梗係enroll左先
未出grade都可以當fulfill左prerequisite

Lching先year 2

快快手wait啦
到真係出grade渣都冇

有冇高人指點下1014有咩重點要溫

midterm 攞min 唔想再F喇

2111

唔比reg

Waive prereq

之前唔係話自己㗎咩
明明我先係掂min嗰個

唔會，上年2111我等1014出grade，waiting list排十幾都wait到

背hhm notes入去考

MK就可以A的話聽日即刻染頭 粉藍夠唔夠MK?

至少要呢個先夠力

得體型追到mk仔 mkness追唔到

温緊
咪貼我mid term出黎 屌你

Apink

chorong

Bomi

Eunji

Naeun

Hayoung

@周子瑜
係時間post你啲珍藏上嚟

這麼醜的妞

初瓏>ALL

唔貼了
溫書溫到傻咗

Twice

Nayeon

Jeongyeon

Momo

Sana

Jihyo

Mina

Dahyun

Chaeyoung

Tzuyu

得sana tzuyu 其他

仲有jihyo
Momo Mina退化
nayeon 八婆擺第一

跟年齡
全部我都要

呢度得twice fanboy

又又五點幾了 生理時鐘亂晒

呢到得啲fuckboy

5個負皮 我0個
Apink贏

起身又要提提大家
聽日開始final period 了
大家温成點

我就覺得我今次仆街 你地呢

早晨

好波
得返金庸張starbucks了

Deflection of beam 就嚟搞到我有depression

咁 完呢個活動啦
大家温書加油

諗住趕返嚟搵就完咗

你咪返
無人話攞左

Fina2303 mid term踩mean 仲有無機a range.....

仲有垃圾econ2103......
唔想無major....

下年再揀

GBM係major嘅話都有嘅

起底睇睇

抬頭又是十聲苦笑
重演mean c plus既定劇情又再意料
輕抹這眼淚淡影 c range已食了
一再問究竟不知曉

大師兄有major真好
唉

mt below 1 分 final 爆seed A range左

真心？
咩course？

咪2303囉

gay

好啦 多謝你呀ching 我聽完勵志故事啦
等我死翻出去繼續背test bank ans啦

你見過佢

後悔有咩用 怪就怪自己唔好好珍惜

同意 冇好好珍惜D midterms

我們不一樣
雖然會經歷不同的midterm
我們都希望
final還能反cup

保持就心足了

溫完comp law未啊 上足成日水

im such a monster
i ruined it all

Charile Puth - Patient

lm睇團長解答

原啦Above 3 sd個個就係你

未
仲温緊midterm之後既野
MT前 wfc

@防彈少年團長 求carry

仲有一日既
聽日考前都未得的話 真自爆

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

得到這結局
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

愛若能堪稱偉大
再難捱照樣開懷
如令你發現為你而活到失敗
令人不安 我品性壞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志
太沒意思
若自覺這叫痛苦未免過份容易

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚無從安置
我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意
想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭
呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰
歷遍風霜

冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相
談維持現狀安好
遠遠説不上 氣候過時何以遏止我
尋方向

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
心裏夢 熱度總可 融解積雪

縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏着我 埋沒我
仍有知覺

這身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀
仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脱

這困局 就用雙手 對決

holy shit

我都係
依家屌緊pastpaper

有冇ching知道isom 2010 lab 嘅final exam大約會點出同出咩

midterm前只係溫d regulation咪算

比你個張紙有得抄哂咁濟

仲記得
係咪真係below B+架

你呢 溫成點

都係睇緊midterm後既野
midterm前d野唔記得哂

係咪即係唔洗點溫

啱，要珍惜隻USB。
冇咗就冇咗，好彩我幫你拎返

繼續below B+啦
靠晒你

我愛大家
Final正能量

早晨牙

早晨

Acct3210

Rubbish subj

8% bonus

ching sick ball

你個時係咪

fina要讀3210咩

咪臭系

有冇ching知道econ 2103(siu kam wing) final嗰條計數大約會點出

成二十分一條計數，一唔識計就玩完

2103 會出到啲咩呀，唔好咁撚驚青啦屌
最多咪比下兩條linear demand 同supply curve 叫你搵下d equilibrium, consumer surplus, producer surplus

如果難啲嘅咪可能叫比你cost function, revenue function 叫你deduce maximum profit quantity

都係得果啲嫁姐

畀條utility function你，叫你搵個optimal consumption出嚟。

記得溫indifference curve analysis

上堂咪講左考邊囉

econ A+

聽日考8點半 到底瞓唔瞓好

聽講係(1)

有咩ching

咩係indifference curve analysis?

2103無既咩

可能係我唔識

聽日就開始final 你問我答

臨final先嚟再打擊多我一次
算了我放棄呢度所有野

Ching我之前m1個鋪見過你以為你係考生

我係考生呀

Tony好爛
外貌都唔討好 笑騎騎 放毒蛇

屌你老母SOLID MECHANICS

16 17 18 19 on99

記憶模糊 召喚銀河姐姐

agger

9成9唔會出書個d啦

等炒
RIP

自修生+1
下年仲報唔報

要睇吓今年咩grade

Utility function唔識都算，你冇學
Indifference curve冇理由冇掛

有學啊 考試真係考indifference curve analysis
俾數我計
仲考我d utility function

Same

我記得我考嗰陣佢畀咗條U(x,y) = sqrt(xy) 我。

有無咁多same啊
好慘 David 可唔可以放過我

你知道張紙既notes既排列方法就輕鬆
係VBA要諗少少 好少

屌你老母MECH2040 SOLID MECHANICS

btw ching L1 or L2

thx ching

岩阿
望就望下年唔洗再報

我如果有5*就應該唔會報
但係我覺得有5*嘅機會好微

我就想追** 但幾次都*
預左下年又要哂錢

你今年份卷大約幾分?

Mc錯2
Lq應該起碼冇左10分

你係core定M1想追5**?

M1之前試過，不過今次炒埋
追core

我core錯咗好多8條MC, LQ同你一樣
希望有5*

ching祝你有5**, 你個分一定有機會

Elpa 地點係邊？

無野了

你地追既目的係咩
唔係想quit U啊

Also祝你達成目標
Ching yr幾

我grad哂lu 老餅一個
心願未了咁解

Btw Ching個活動我有留意
可惜冇得入黎玩

3403 MT Max
Parti 應該Max
而家Assignment係我既奮戰下都Max
得返個40% final
千其唔好樂極生悲

year 1

老鬼
睇你ID我仲以為freshman

到最後都無咩人玩

覺得自己有能力，只係臨場失手
想喺自己仲有心考嘅時候再試多次

一入黎都想考過
讀讀下做到死就不了

加油啦

臨瞓前都係幫David Lai上炷香先
首先保佑我聽日無事 同埋派grade求你延續好grade咁派落黎
就grad求放過

佢max啦仲洗問

咪咁

好似拜死人呀頂

sor 我都估唔到個效果出黎係咁
而家唔拜佢 我驚考試會GG

sorry David 我無心的
對唔住

比trans u有關既嘢搞到唔想讀書
求鞭策

Trans去邊?
Trans走就求其啦

睬過你咩
仲話就Grad 下個sem retake啦 re唔切就defer

education
下個禮拜in 今個sem至少pass曬先

希望你會讀得開心 做你想做嘅

多謝ching (真心

上次先派左膠 以後見到你都派

起身都係拜拜先

舊email未比學校del
呢到既freshman

如果係入到既lib實join

終於溫完MT後既野
唔想再溫

放過我啦 David

Final period今日開始了
大家還好嗎

聽日考第一科

非常正常
我spring去 返黎交transcript
12月先出到result俾我

Elpa

聽日考八半

wfc
唔去考final了

決定放棄 心理疲憊
靠拜下算

瞓過龍冇考elpa會點

5科final都唔考，橫掂讀埋呢個sem都走

準備elec 3200

無人攞

痴線
我係圖書館打緊機
有人走黎送我redbull叫我final加油
跟住望到我打機

未死架

唔想考3210

你俾我囉

整係比你？

你咪攞

而家再拜拜 臨考前再拜拜

又唔見有人派俾我

臨走前買左枝redbull比跪ching
點知佢眼尾都唔望下我掛住打機

MECH2040等炒揮手區
1. MECH ching

今個sem多謝曬

ELEC1010揮手區

reg唔到

跳菇都搞唔掂

明明上堂啲example,note仲明
點解啲pastpaper一題都唔識

我冇考

係咪Lang1003？正19course

我愛LP

真
冇喺朝早考

唔知考黎有咩用，dse合格仲要考
listening快到完全聽唔明up緊mud9
正正常常有做齊上堂d野
Overall 4...最後D左 cls

Ching what year

幾時考103？

1013*

入廟要拜神 考comp law前緊要拜David

summer啲course之後會唔會加多啲quota

2. me

3. 禾

4.朕

天才ching 1014 full咗

你做咩

係咪真係有人咁得閒望住個post 負評

多謝David
拜拜真係有用
繼續跪拜

send email 睇班房capacity

有啦 持續左兩個月左右

點都估唔到兩分鐘都冇就有

已經屌過幾次話係咪真係咁得閒
依然持續

無所謂 我睇可以持續幾耐

濕尻人做埋啲濕尻嘢姐

科大就係吸引痴線佬

分分鐘就係科大痴線佬

咁快考完

你year 1都reg到仲成世界既

溫下一科了
1630-1745

真係得engine course先咁痴線科科考3個鐘

75min 50MC
因為四月十幾號已經考左兩個幾鐘LQ

civil 有科true false, fill in the blanks, essay, calculations 都玩齊

forward looking la
來忘掉過去 來忘掉錯對

年輕人 當買個教訓啦
有啲野無左就無無左 失去左就搵唔返 無謂强求
怪就怪當初自己唔好好珍惜
唯有下次唔好再犯呢個錯

煮飯先
頹落去都無補於事

有冇ching分享下lang1003細分攞咩grade
elpa 炒左

4，5各半攞C-

A班
一隻3，兩隻4，其他5
最後B-

好驚會肥1003

writing speaking 差唔多全6
vocab 90%
elpa 如果全四會點

唔會肥
但會1

A班mininum B-

MK仔A班定I班啊

玩完了

A
A- 大概咩成績

你應該食C

你comp law 都會

你話呢

David Lai

唔會kill我既
David

識野

第2點搵
查生咁撚多書

做咩 推舊
擺係書架當眼處

assignment全5
elpa 少少5少少6其他4
S班最後B

我c 得喇

咁都B S班爛到咁

hi we can do friends

有冇ching知道PSSSIP比人nominated完點
佢淨係打黎話nominated就cut咗線

我柒頭樣

做咩 唔好咁話自己
你咪話自己中上樣
所有連登會員都係俊男美女 讀書又掂

1014想死

想問呢個關頭溫啲咩最有性價比 好難呀

convergence test

series出最多

但我唔係
跳蘑菇算 反正要食C

邊隻？power / taylor?

Elpa 3個7 1個6
Writing speaking 全4
Assignment 一半4一半5
I班最後C

係靚仔靚女就有social life
有social就唔洗上嚟啦

記得上年出GS 計IRR

前面係咪有人讃你話跳蘑菇

呃你做咩

繼續

Power??

sample paper 係唔係淺過 past paper

牛夜清

上年份sample/past paper仲難過真係份final

今次份sample淺 final咪

今日拜左有用
決定繼續拜

拜拜Gina先 而家溫緊
放過我

Hok ching

7咗啦 落左去

誰

my boss

不要怕 好似有summer retake

唔記得左揀major requirement洗唔洗pass1014
不過如果major入面其他course都有2011/2111/2350 etc做prerequisite應該要defer

點都好過你yr2先揀
yr2揀好似剩係會比yr1全部人揀剩仲有位既major你揀
唔知今年有冇改

上面係seng ssci既話唔知

發現寫Kpop subtitle班人都好毒
An angle just fell from the sky and her name is Chou Tzuyu

An angel

點呀
朴初瓏

其實都用得
兩個都用得既

shhhhh

seng 除左civil 冇所謂
簡civil=打少一科

真毒自強不息

??

???

????

?????

???????

????????

???????????